---
tags:
  - ressource
  - lycée
---

# BAC.TEX

Quelques sujets de l'épreuve de Spécialité Maths en Terminale Générale, au format LaTeX (avec compilation en ligne éventuelle) et au format pdf.

## Liens

[Le site](https://bactex.cpierquet.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/pierquetcedric/sujets-bac-latex) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/pierquetcedric/sujets-bac-latex/-/issues)

## Présentation générale

Les fichiers LaTeX (parfois basés sur ceux de l'APMEP) utilisent des packages courants, le package ProfLycee pour certains environnements (probas, courbes, code Python), et les figures sont réalisées en langage TikZ (les sujets proposés par l'APMEP utilisent le langage pstricks).
Les sujets originaux proviennent en majorité des sites ToutMonExam, SujetDeBac ou du site de l'Éducation Nationale.
